撤出中大有冇plan B

撤出中大有冇plan B？

撤你老母咩撤

同埋有都唔會同你講啦ah sir

Block

中大裡面應該有唔少臥底狗混左入去請提高警覺性

你地攻唔入就想人撤？

紅色環
今日唔知25狗用咩暗號

想伏出入嘅手足？Blocked